LOL S2世界冠軍戰,原來垃圾死韓狗輸到投降

垃圾韓狗點解咁撚ON9,肯定輸到發脾氣怪隊友
TPA
TPA
TPA
TPA
TPA
TPA
TPA

清坐左八年監？

衰咩？

條友on9到唔知當時打職業FF係好正常嘅事

清記得皇馬3年歐聯1按2按可以上樓

講錯 skt3年世冠

ching係咪用ie上網

韓服白金＝台服鑽石

又老屎忽玩批鬥？

真係唔知，可唔可以俾D例子

2015 IG vs FNC
2104 EULCS ALL VS SK

好合理呀，大陸狗同韓狗同一個種

咁歐洲呢？

明明就係可以投降
死要揾啲歷史黎J